【公告】 2047年 中華人民共和國 - 香港直轄市

2047年
中英聯合聲明正式完結（雖然而家已「被成」歷史文件）
香港將會成為中共直轄市
高度自治 港人治港 一國兩制
將不復存在
香港完全失去其根本價值
從事各行各業的巴打絲打

你們確保工作不會被更底價的奴工搶奪？
你們有辦法技術轉型嗎？
你們確保年中不會失業？
你們確保你們的資產不會被凍結？
你們確保不會被秋後算帳？
你們想將人生的收成期被極權收割？
你們想子女成為中共的奴隸？
你們想子女說
「屌你老母爛臭閪」或是
「操你妈B」

當一隻會生金蛋的母雞死亡
她將永遠失去其價值

還是金蛋會孵化出會生金蛋的母雞

接下來呢半年
可能會好攰
但係各位要清楚
中共內憂外患
堅持 越拖越耐
距離我哋嘅勝利就越近

貿易戰 特朗普助攻
數千萬名低技術中國工人會失業

長江三峽大霸 變形 倘若堤壩倒塌
將有500,000,000受災害

中國糧食不足
大部份農田荒廢 被工業污染
存在第二次大饑荒可能性

條例動議撤回
令中国人覺得反抗的可能性

全球各國正感受到中共納粹的氣氛 第二個蘇聯崛起 洗腦式滲透

五大訴求
缺一不可

勝利在望
香港未來
係我哋呢一代嘅

now or never
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

我生於香港
點解要去其他國家做二等公民
適應佢哋嘅文化
放棄呢度嘅親戚朋友

你可以融入當地人文化？
即使去到唐人街可以同大陸人融合？
你講啲假膠笑話有冇人聽得明
點解要移民？

全球登報
香港人仲未勝利